[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1983)

9成誤中

恩高10

屌你咩基爾獸

針

兩邊俾多4角

基爾0-1
屌你老母咩

發達幫快些少入

發達幫快入

10成誤中

發達x基爾
玩鳩我咩
點cup兩場呀

杜e幫手刷角啦屌你老母

夜晚先黎jump

同路

馬體會

下體入波未？

基爾個種廢

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

下體會停角啦

屌你老母發達獌狗肯入未

payme last 5000黎追找數既錢
愈爭愈多
dllm
真係要跳樓

今日 輸死

冷靜

下體會fg

得696回血

做咩搞到咁...傻鳩？

馬體快入一球

買左咩

屌你老母德乙平時係咁入波今日三場入三球

德乙on撚9

last 2串1左
死得
兩場都cup到真係派

獌角大要對家開

300k唔走

AV巴唔喺贏10幾萬咩

基爾cup la

支持

屌你基2........1.6都開唔到fg....on079

30幾萬呀

希望你贏，留返推返上去先

德乙角細頂實

唔明點解仲有人買下體會盤 隊垃圾次次都一球收工 一係和埋對家 死過咁多次都買落去

馬格德堡玩完

有無睇緊atm直播既人可以講下atm上力未

基爾0-2

明明我就係人板比佢睇

屌你基2 . 0-2

ok jump

基爾屌你老母

陸軍要了

恩公都識反底 唔識賭了

想買下體ng

本身買atm 10.5 又多撚手買德乙

都是不了

下體咪玩啦屌

大棍下體01

基耳對家 作客未贏過 今場就玩打架波

馬得堡追和派200

馬體會果場個球証狗撚到
乜都冇掂都吹罰馬體
不如唔洗踢直接主隊贏喇屌你老母

AV巴認真 量力而為
冇咗真係唔好諗任追數 我就越追越多
呢排停一停 用份糧清哂欠款先

下體
9.5C穩

12.5b atm大大棍

Lm

紅埋 原來大船

我

戰神卡添。。。完

lm

人地季頭就要護級，幫得幾多得幾多

發達0-2 jump

齊心聯全部
20
02
20

爺爺

屌你下體 差啲被入

戇尻德乙點撚賭

Siu 4

今次真係認真cut ac
聽日一定cut

然後借黎慢慢還

屌你老母發達

中晒伏 基爾 發達 兩場賣分

cup 呀 1-2

基1:2

唉 我都買咗馬格得堡

齊心聯

呢個真

EZ堡

基爾1-2 夠膽就反cup3-2

發達邦9.5b是夢嗎

屌你老母雲加個種邪真係非同小可
屌你要出就早d出啦次次買撚完最後一分鐘先出見到同路好撚灰架屌

拜仁對家果個唔知咩名+2穩
拜仁成隊傷晒咁濟

求爺爺channal

我屌 跳樓呢

基爾獸我屌你老母快啲入多兩粒

馬體會準備輸. 同上次伊巴一樣!!!!!!!
比人絕殺. 再補時和.

發夢見到

唔買atm都唔會買雷加利斯 隊波真係廢到67

獌12.5細

奧比歷 阻撚著灑

冇巴打買2130 每超？

基爾cup

下體入未

嗯

俄超

Goal

atm 1:0

下體會終於

馬體會入兩球我扮馬叫

即01

中

Sick ball梗係下體會角大

馬體會入波扮馬叫

atm goal

有了終於

基沙文輕鬆一射
入呀

垃圾邦追平輸半都好

2.3win頂住

haaaaaaaaaa

一諗住買就入

咩吃吃

記得拍片

下體快手入多粒

即刻扮得

下體又1:0戰術

靚罰球！

下體

atm入完 無可能開到角大。。。屌入咗12.5b

基沙文罰球靚到...

雷加ng 有無機

Goal 下體會大波cashed

係咩?

馬體 0.5/1b 輕鬆cash 半格

新 世三
無人覺得佢係

1:0戰術
即場win肥仔過盤

係~

真

基爾反杯未

第一次見佢罰球射得靚

Mama條小穴3x1頂實

Ok

達斯串左馬體基敢

基沙文差d整多粒

又半格 買前已經預左

基爾1.63fg斷我4x1

講真 雲加真係黑過書包

有無手足要六親

正呀. 下球馬體

今日好重炮下 一野ben埋去

我5x6. 斷佢-.-

紅牌 super

有無人覺得曼聯反cup到

基沙文好波

紅牌1.5 大cashed

基爾cup抽

上海上港冠軍

上海5-3

2-2啦 馬得堡！

發達邦屌打比人領先2球

係，次次都和贏

嚇鬼咩

情感注
李斯特城

馬德堡2:2真係乜都得

2-1

達斯2-1 頂住啊屌

有無人知下體個利馬踢成點 都幾貴下

馬德鐘追和未

戴6帽fg 16.8268%

2:1

馬堡又幾勁喎

馬德堡快上追和

咪呀

馬得2-2 我真係派200

柏達應該會入返一球
齊心聯齊心2-1 1-2

發達邦都2:1 就真係齊心聯

LM!!!!

lm.

支持啊

留名

我了

捐左去ok?

Me

陸軍大船？

真心，係幾勁，應該留到係德乙

靚！追和！

馬仔追和是夢嗎

幫你叫 派我

基爾3-2 發夢見到

ky了

其爾32派500

LM

齊心角細

咁我就放心

中超真係CLS

發達邦唔刷角點追和

齊心又一齊開2:1 ？

求下你追和

一直幫緊巴打你叫 因為我都同路

過關全格派錢 屌你老母

下體 曼狗 10.5S派10蚊

1-5. 1-4 1-3 入手
曼聯

支持呀

你要記住我有留言！

me

下體頂實

半格都偷笑啦

馬得馬得我支持你！

12.5b

德乙全角細

下球馬體

對家

覺得會追和嘛

李城 多仔 愛記 得唔得

場場十幾廿粒入球

陸軍上

好驚臨尾香追和

gay耳jump求派

雷加羸巴塞2-1. 對馬體. ~~~~

要左拜對家

8倍和補本

基爾唔cup 馬體不如輸埋佢

有屈福你唔買

有無機

下體封乜9 無事發生wor

下體封乜

德乙角細頂實呀 3x1

atm封盤做咩？

終於有隊平半下盤唔洗頂

德乙真係全角細, 屌你老味

馬德追和 快手

垃圾基耳

封乜7 無得補飛

馬德里體育會？

基爾cup未

有諗過屈仔換愛記

掃11.5 雷加利斯要搏命

法乙有冇咩半大心水

紐卡數連曼聯都贏唔到....

馬得堡！ 求你

明知故問。。

國米伊卡迪放後備留力踢歐聯

我明知故問，你明知故犯啦

基爾求你

馬德無可能追和啦

有冇垃圾邦持有者

馬德堡追和集氣

買左幾多？

Gel 批准

角米今日角唔角大到

基爾輸波100%了

雷加ng 揮手區

柏達幫10分鐘4角扮狗叫

集氣啊 馬格德堡

22.輸半la diu

全角大？

雷加利斯 1-1 馬德里體育會

1-1 爽~

atm

達斯gel,so what 有咩影響

1:1 下體

雷加1:1

仆街 gel乜9

atm 1:1

我屌咩 馬體會

般尼 17起腳咁勁既

馬體比狗屌啦~~~~~爽呀. 7倍ng~~~

仲諗住買國米

屌你老母補唔到

再見了各位！

下體快手刷C炸佢老母

馬德堡

到基爾cup

係呀~~~~~點睇,.

殺蛇又中 幾倍

比馬會當atm

atm 1-1 針

atm！爽

根本為左刷角先比人追番粒

屌你咩 下體會⋯⋯

屌你 下體會 降班未

7倍ng 8 倍和. 80倍cup.

貼飛又中

基爾

屌。。。

迫害

馬體會開半一俾你地買都知冇好野啦

休息 月底見

補唔切呀屌

3:1完

Goal 大波再cashed

正呀.gel到3-1 馬保

可唔可以gel 恩公??
我買左基2

你好叻

gelgelgel

盤王

德乙jump幾多人

On99

on9馬保

叫我？ 我買左下體

下體屌

補唔撚切雷加 屌

下體比多2c ok?

天才 馬會最大敵人

馬體會讓半一

下體1C
獌3C

Atm派錢

比對家

屌你下體會

馬體應該可以贏

仆街8點打後既波 針撚哂呀屌

依兩日d波好撚痴線 針左2k5

雷加從未入過下體波 我一買就入

atm 獌 終極2串1

Atm絕殺plz

Jer我都冇撚用架
我睇完呢場個盤都唔敢買馬體

下體對家ng

我岩岩贏3000 又輸返3000出去呀屌

馬體入番粒喇屌

追曼ng

基耳

刷分

下體和波刷角啦

曼聯原來退化到咁
唔怪得對家排名高過佢

馬格德堡呢隊賤種閪波我屌你老母

下體根本唔識進攻 咁多年都係咁

ATM

1:1

屌哂成隊

都好啊 仲平手緊

-.- 馬體會好慘..岩岩10分鐘之個個gel...
10分鐘後個個屌

想重奪冠軍真係要改善下進攻問題⋯⋯⋯

輸成皮了

下體刷角ok?

我無gel

基耳賤到

基爾都係食屎狗黎

雷加試下比多球

發達邦夠膽10c
馬體會夠膽贏波

杜e 8c

咁多年都淨係識守 -6入一粒就想守到尾 完全無改善過

馬體會贏波我拍片扮狗叫

成日贏下輸下咁 我玩左幾日都仲係正緊1k左右 好浪費精神

咁都唔入49000

曼聯ng

唉 屌 今晚又係閪波 點解個個星期六都係閪波

我做左咩事 走去買德乙

冇12m你估佢識入啊
諗點追數啦

巴打買咗幾多

以後一蚊不買垃圾德乙

發達幫屌晒你地咁多個老母

多蒙特 屈福特 李斯特

叫兩聲聽下

今晚allin 一場追數

5k -220k了 小弟先行

係 日日屌夜晚波 屌足成晚都贏得果少少 一係就輸撚哂

買遲左1分鐘

3K

獌贏到未

唔撚睇atm了 睇死佢都入唔到

基耳角細10.5 大大力gel撚到仆街

7.5 goal

柏達-1

1角幾時有

馬體會絕殺啦..

atm82分鐘先爆
等d人開心十分鐘 諗點慶祝

90+32 ok?

approved

22

馬體淨係識打反擊

基爾2-2！！！

差一角下體

基耳22

基爾 2-2 恩高斯達特

32 ok?

2-2 好波. 輸半好過輸晒

32 la diu

我入左2k 玩左兩個禮拜都係1k-3k範圍
但今日針撚晒

基2輸半

Cup佢老母

差你馬體會咋屌 比我走盤都好

全格la

同路 不過我未買 一陣睇埋尾盤先買
3x4 再加單頭大注屈仔

我只能靠獌贏波先追到馬格德堡條數

斷馬體

恩公客勝咁都輸番...跳樓算

派我?

利根贏埋佢啦

馬體會差1C啊

整條3x1

雷加絕殺一世球迷

雷加條友唔起身係度哂時間 屌

全格抽

獌聯求你贏波

基爾上

gay耳!!

Atm絕殺

曼聯ng?

Atm絕殺啦屌

就算 只係2角就爆10.5角細
我都唔會懼怕 10.5角細Gel

有角喇

下體絕殺角goal

奇蹟11c

Atm

靚

11c

屌，門前飛機

半一入得一球都gel真係多撚謝

買咁多次下體 一次都無贏過

完了ATM GG

Atm屌你老母臭系

11c收米

atm 11完 上盤

atm 11.5s gel

屌你 馬體會

10角！

柏達奇蹟10c

又係作客半一上盤
痴撚線, 真係冇見過開到

早知唔收多多11.5B
9.5B 10.5B GEL

多仔上

唔係Gel緊馬頭 基耳呀屌

如果爆左，個問題係你gel爆我

屌好彩11.5S

杜e 9.5s gel

柏達幫 痴線

屌 以為針依場 點知針馬體

仆街球證 雷加條友訓地訓咁撚耐 咁撚準時吹完

柏達角大goal

屌中10.5 輸11.5 = 白屌左個半鐘

輸撚到

3x1斷柏達邦
不如開埋基爾11c

點解皇馬讓得仲深過巴塞？

柏達幫 痴線 咁都十角
恩公果場又係

1030臭格 04

垃圾邦 blacklist

CLS曼聯咁都唔入

多謝馬體會.中個8倍7倍

馬體個場個球證趕收工？

屌喇星咁都唔入

最後大好機會自己飛機

基210.5角細gel撚左

柏達正氣 角大有福

手多買atm 11.5

4x5斷馬德鐘

買左柏達邦 角大 險收

個球證閪左成場

atm黑星-雷加利斯

曼後一腳瀨瀨行

以為11.5有機
點知唔補足

本身諗住輸 75mins仲得6角 輸左all in朗斯

曼聯咁多機會都入唔到 把握差撚到

thx

屌你老母獌狗

曼下隊 快買 差唔多入

本身atm 10.5 柏達9.5
唉 無買過關輸單頭11.5

曼聯快入多球喇屌

睇到啲人gel出事 真係大快人心

曼狗唔贏死柒左佢

反手gel又話你知咩

普巴幾時死

我曼..幾次黃金.

柏達好抵錫
對面唔刷自己後

正反自己知 反正總有人正手

有信心曼會入

而家即刻.

霍勵賢真係好廢

獌12.5b?

完全唔識控制步速

角米追大角

曼上呀

曼開始上力

國際米蘭 [-1/-1.5]
羅連安特 [0/-0.5]

國米個閪陣

屌你獌狗肯入未

讓球過關 4x1
細節
星期六 32 愛華頓(主) 對 白禮頓(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75
星期六 33 紐卡素(主) 對 屈福特(客)
客 [0] @ 1.93
星期六 34 韋斯咸(主) 對 般尼(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83
星期六 35 卡迪夫城(主) 對 李斯特城(客)
客 [0/-0.5] @ 1.92

反手gel衰左先大快人心
正手gel多數都係gel一兩下 衰左就自己on9
反手嗰班多數叫足全場 最後得個吉

有無人入曼角

般尼ng

國米下場對疤WO

12.5 大.我曼

留撚晒力

多蒙特強陣?

屌佢老母停夠c 未

多仔唔係好得，04奧格都穩

獌你不如輸波啦

連角12

正. 12個, -1

why

曼差1角

獌cup到未

13c

連球皇出嚟救主

1000 阿狗

13角

覺得

49000 12.5唔敢買

收錢~

13c大角cashed

係要比人屌 快手屌多c 啦

1-2 未

同曬路會唔會咁正氣開曬

再補角大試試

本身睇好atm 49000 柏達幫角大
買得一注柏達幫

曼9 肯入味

連般茅都可以同最聯55波

利物浦強陣？

唉

般茅排第六

國米22222

Bvb 9.5大

般尼茅夫ng

陸軍加油

1:1 FT

般12m

師兄未瞓醒？第6打第8阿

又對😂😂😂😂比你買，我唔買了

屌

真?

假膠黎

Fake

魚拉突無入球

國米快刷

假分block極都有

E，錯左 ，skip

曼聯

妹彩3倍果陣補左500冇入球
曼狗實係狗黎

Show Blocked User - 什麼我都有預感

多仔個盤似發達幫鰻魚翻版

曼聯真係19嚟

買對家無死

曼比多兩角？

祝d on9假分狗輸到卜街 買咩輸咩

多蒙特弱陣

19000比力啦屌

唉 又和

已經輸到仆街 唔使祝

13.5b -1

今晚猁食硬

點解變左假膠？
之前你都係正常

下?

輸到個人變左假膠囉

茅夫絕殺

曼贏派200

不用了

ME

留

曼聯快絕殺

國際米蘭 1-0 熱拿亞

和波

國米1:0

妹足成個下半場

報假block得

14c 賽前高水

唉屌你老母曼聯到底要浪費幾多個機會

有冇勒哈費E同路

2:0....

20

國米2:0

國米

2 0

屌你老母 國米咁撚正氣...

屌 買少左國米

國米癲撚左

1:2獌

12

曼2:1

曼！

我了！

絕殺

1:2!!!

聖美倫 0-2 格拉斯哥流浪

曼聯竟然開得出

我曼

獌 絕殺

勁撚到曼

終於型一次

國米易到

/LM

刷多一角

yo

面交ok？

般茅入返球

Goal 魚拉突ng cAshed

好波我曼. 反cup 3.5 倍@@

般茅啊拿
下盤半格食撚滑啊拿

般矛12m

IM

係都要搞到咁驚險

獌真喺要屌下先識入波

真. 傻閪先買 gel

唉 差少少頂完場

全大cashed~

13.5s

暴聯22

拉仔

我曼 NG + 客勝 CASHED

奧格9.5s

我的曼頂撚住

唔係14C咩

陸軍下半場快入

波鋪傻鳩多的是

屈福特咁勁作客榜尾有平手玩是否有鬼

Ft 2-1 14c

咁嘅盤竟然開得出
摩連奴即係準備連輸幾場炒魷

我曼好波

1-2

仆街斷下體

多仔有冇人買？

真係有？

輸波就叫49000 贏波就我曼

Bvb客其他45678

搵個乞丐派比你

屌獌有無咁好彩

熱拿牙廢撚到j jump

好似全版都係

11 屈仔有無機

696還我血汗$

49000點解？

你老母

熱拿亞咁撚廢
角米都唔刷C了

3333

抽中我未

今晚皇馬對家派錢

你試下用口讀

11.5
10.5

讓得深過巴塞

角米角大已死

Google

屌你，就算係乞都係乞得堂堂正正，光明正大

陸軍無人理了

李城 有無同路 死撚左條友應該比力

多仔 利申連炒7注

2:0有d危

買咗2倍獌成功回返馬格德堡d血

領先不會刷了，再見

情感注

Feel到皇馬對家派錢

多仔

睇左半場 希望下半禁屌會入

應該無心情踢

強隊客讓平半符碌開到場
下場仲點樣開
禾夫斯堡肯定唔使輸

多蒙特廢陣 買對家

希望中啦

今晩皇馬下盤

米蘭完場?

回到平半

隊隊都2，3踼一場 等睇多仔留力

國米入多幾球先妹啦

希望主隊2:1

多仔平半贏硬

輸波比人笑49000 羸波我 gel人時叫我曼

44444

不了

⼃⼂今晚皇馬對家 上樓

尼奧fg cashed

141? 2600上到咩樓?

買唔切多仔高水半一

11點要叫大波波啦

雲膠禾夫FG

有即場

朗斯唔好妹得唔得

上1樓1

g chi

奧格 利華

熱拿亞贏半是夢嗎

紐卡數憑咩同屈福特平手盤

獌狗正氣到

拜狗2c

派我200未

多又連角

派$200果位巴打係唔係又潛左水了

2300 心水 2250 出

好撚鬼
一個一場不勝同隊近況一流既開平手盤
係鬼盤定真反底

皇馬已炒教練 點會渣流攤

見秒連c
好想入角細

老西都唔買妞狗呢隊西波

有無手足準備all李城

相信冇人買主隊 馬會fatfat

Joined

ALL IN左

豐乳同露

唔睇盤直接買啦

買了？

明知好撚鬼但都買左屈仔
但硬係覺得紐狗會反底

搵yo-yo

On9拜仁依場又刷
Bvb-8c

4555

睇仔控球91%

6666

法乙3場都下盤fg-.-

帶埋ok>?

角米

大注算，無all in

國米角大上

又燈

國米無啦啦刷角
冇買

角米贏緊兩粒都咁刷得

7c

屈福特[0] x西布朗[0/-0.5]

對家刷

7777

其實合理盤,狃主場上年讓平半加埋客隊又唔係特別勁只係呢排勁

角米-4 拜仁-8

04 3.5大已死

個人覺得半球盤比較岩數
平手真係鬼到仆街

國米-5

平注買角米大角，都賺到笑

因為屈速特神經波.

88888

又刷

開波發動戰神卡

10.5
11.5

屈仔作客 多傷兵 唯有咁解釋

9999

9c

半場20c ok?

快撚到
半場開個10.5黎見我

上面邊個話入波唔刷角

國米癲左

紐記主場踢高半班波

潛水

Thomas 今日收獲如何

角米場場開角大，走去買角細，有錢送比我啦

你岩

博下角米15.5b

紐卡素屈福特正常五五波

我，派我OK?

陸軍入波未

Bvb9.5b -5

快

唔屌唔識入

推爆佢

原來多仔只係虛火

200都走數
歡迎大家一齊加入追數行列

打比羊
IPSWICH
SWANSEA
高雲地利
LUTON

完場變晒笑哈哈

德甲都心聯？

陸軍 屌你 入波未

角米唔好開心住
下半場例牌冰C到70分鐘

賀仔goalllll 炸完對家入

Bvb半場開角大黎見我

國米10c

召喚 筆巴！

11

11了

11c 角米

有位ching好似買左主1m

半場CASHED

半場11c

角米 好癲

可以諗下場了

國米角大

冇買角米走寶

狗會黑星 角米

李城大船？

入埋16.5S 食佢2注

我係西鐵站度扮無錢坐車，兩蚊兩蚊咁乞，由朝早六點乞到岩岩乞到條友放工見到我問我點解仲唔返屋企

角米角大，狗會又賠死

跟

拖肥準備 又係刷角隊

國米有無咁撚痴
屌一想買10.5 就有角

猜維在天之靈，一定會保佑李城

我張GIF夠人了
比多個巴打一齊追數好無先

國大米蘭果然無令人失望

訓左李城

輕鬆到

拜仁學下角米啦

多仔繼續刷阿
仲有一場愛華頓刷爆佢

我要半場收錢

話派唔派係咪會連輸

陸軍入未

想小注多仔fg 有無支持

落街比狗屌添呀

好有毅力

推五口.
第一口: 伊基克2.5b

不了，今日已經呃左五十個人，良心過意唔去了，悔不當初

4444444

派我

班士利半全大

昆士柏=布力般私家雞，咁都唔買主，唔好話自己sick ball

陸軍入得未

啲埋門

Bvb-4c 快刷

多仔GOAL

多蒙特1-0

屌買唔切

要屈仔了

屌你老母

多仔快手456 咪好似atm咁

FG
錫周.
牛津.
咸美.
韋甘.
伊基.
黑池.
高雲.
雷丁.

變多層樓再叫

盤
紐卡素
韋斯咸
李城(感情注)
鍚菲聯
布力般

其實雲加係咪反手

Only gor

冇人買利華？

德甲想玩全角大？

陸軍認真入波未

李城盤 唔理輸贏 唔會屌佢地

艾斯賓路拿大波

利華前幾場踢到係威係勢咁今場即刻俾人禁住中出

依張飛好沉重,代表住五十個人對我既期望

德甲全角大

李城標準勝 小注客其他

禾夫斯堡

李城太筍

雲膠都係
穩

我都覺 似和

竟然冇人幫你戒賭

雲加紐卡素

輸贏都好 入一注撐李城

賀芬1-1 咁快又比人追和 針硬

國米買細

可唔可以睇真飛

李城屈仔上

李城果場 啲球員眼濕濕

紐卡數3年黎 對屈福特重要全部輸

屌你個陸軍想點

舒米高冷靜呀

On9wayout

基E屌你差一c 3串4屌出聲

先事10蚊

賀芬咸頂住

驚輸想番返三十幾蚊食飯

呢排特別勁咪即係勁囉

加油啊李城 維猜睇緊你哋踢㗎

拜7c

推到一千派你$10如此類推 我唔會虧待我丐幫既好兄弟

李城爭氣

利申：無買

多仔半大

李城對家點都會比面子球 呢場唔買唔好話自己識波

賀仔好波2-1

屈2分鐘2c
90分鐘=?

全力比賽係專重

賀仔入呀

拜仁

點都好，買左李城巴打，落後定唔入都好
唔好屌人

李城

利華3.5大

利華正仆街波

貼就貼啦Only仔

想話兩隊五五波不過一隊頹一隊呢排先贏

錫周三
錫菲聯
侯城
布力般流浪
李斯特城
韋斯咸

全力撐李城

英國波冇場有波入

陸軍想點 18射2中 差啲唔記得左呢場

中左依兩場角大既朋友想派錢可以派我，上面有我number 多多益善 少少無拘
請支持丐幫一號侯選人，多謝！

ok

陸軍

雲加加持...

李城加油

冇買咪出聲囉

我同佢5場同路5連針 呢場第5場

屌下多仔先
入啊入啊

屌你老母陸軍 肯死去入波未

Cls 好多場都多角

雖然冇買
但想講句李城加油

巴打堅持住

Westham ice

狼堡追和反cup啦
邊有可能兩場強隊平半送錢

愛記李城屈仔加油

國米12c cashed!!!

就嚟頂唔住

00
00
00
00
00
00
......,.

10分鐘啫

995

戴拿模rc 陸軍上啊

9c gel

1001